deadline,bye bye

bye bye世界，我搞唔掂啦，今日風好大好凍
壓抑咗好耐，放過我啦
願來世不入大學
對唔住

有啲presentation佔得過10%都廢鳩事做

合格得啦，求合格有啲野可以唔做

放棄讀書就好 唔好連人生都放棄

你試下作埋佢啦
你用下腦push forward啦

I will call social worker to help you

明明好比心機做assignment都要爛grade
覺得好唔抵

i want online teaching campus exam